含淚俾like就得， 含淚投票就 on79

唔夠like 條友就發老脾唔撚做架啦
和理非快啲去執屎啦

「好on9，但like咗」係我今日聽過最撚好笑嘅說話

香港人改不了含撚